[CSGO]有無人想買skins

Stattrak Flip Knife Tigertooth Factory New
Float 0.008~
仲有其他
有意留tg

Push

push

賣幾錢又唔講

市價8折